[窮撚入]一個月限洗幾錢?

此post已完。請勿再推

淨係洗食飯錢

10k

完

除咗家用一個月用$500
返工收工搭shuttle
帶飯返工
$100電話費
$400備用

唔使返工返學？

實在太幸福了

如果要番工番學，咁最少都要洗6000$

你有$10000喎
我低收入，只能洗3k

番工：
一個月既 working days = 25日
車費 20$ 來回 40$
25 x 40$ = 1000

早餐 = 25$
25 x 25$ = 625$

午餐 = 50$
50$ x 25 = 1250$

晚餐 = 100$
100$ x 25 = 2500$

當無其他生活, 假日留家
1000$ + 625$ + 1250$ + 2500$ = 5375$

早餐 麵包$8

午 狗飯$40

晚 回家食

車費 預$800

唔洗OT，真幸福

早餐食個包$5.5
中午食M記$24
夜晚番屋企食
車費$500得啦

定係捱住肚餓，回家食冷飯